612梗係揾哂所有親戚朋友去睇戲啦!

電影名：守護
主演：香港人
推薦指數：
電影簡介：有個姓林嘅暴君率眾妖害人，香港人誓死守護家園

同埸加映

如果有時間，就唔好錯過!!!

忘記講價錢免費

大家遇到班狗可以大大聲指罵：
「你係咪香港人！」
「點解要做中共隻狗！」
「你係咪唔想下一代好過！」
「你有無仔女！」
呢啲說話雖然唔會令班狗即時乖乖聽話，但可以令佢地隨時係腦海浮現呢啲聲音
純粹武鬥只會令啲狗更喪心病狂
配合精神攻擊先可以造成最大傷害
就算撚輸左，都要班狗成世有精神病